快入SQQQ call

聽日應該去到15，信我， 靈感到

提早到$15，今晚睇幾多?